[集思廣益] 新年送咩比客好

自己公司大部分都係鬼佬
所以老細啱啱問我應該送咩禮比客好
我r 晒頭, 我淨係識送金莎同嘉頓雜餅咋
d 客都係幾大嘅公司
有洋腸公司有香港公司
送咩好呀

全盒

嘉頓雜餅wins

鐘

祝福

MyTv Super

pishpish

祝樓主呢條支那5毛全家係今個月比車車死